純粹邏輯，又話不分化，點解批評熱普城係正義？批評泛民主派係分化係三毛？

泛民係呢次運動入面係有做到野，但都有做錯野（七一中午話人係鬼，亂傳撞玻璃義士係黑社會）

7.1下晝：郭家麒話：「呢度係遊行終點，大家唔好搞散佢」

咁係咪應該一視同仁，唔係話泛民就讚晒，非泛民就係打手？

政府無回應示威者五大訴求，李卓人：「今次！我哋終於都令共產黨跪低咗！」

民陣2019.6.26, 8時在愛丁堡廣場對開空地舉辦「G20 Free Hong Kong集會」

希望大家唔好經常比正負評引導

不分化不割蓆，直至今次運動成功

每個人都係獨立，不造神不盲目追隨

因為大家都係睇對呢場運動有冇貢獻黎做評價
舉個例，民陣比人屌左咁多年，今次有冇人屌佢？

完場～

無大台

【星 CUP 人物】倪匡： 群龍無首是「大吉」

香港 「沒領導」的示威，令北京惶恐不安
冇談判代表，政府只能考慮撤回送中條例，否則示威者不會罷休。

係人都有做錯事，無人知道咩行動係正確，不過泛民有做實事，熱普城呢？做鍵盤戰士？

陳雲 : 警察不是你的敵人

黃毓民唔係議會無跟佢最近言論

但當年魚蛋革命，係議會入面得佢一個有撐義士

熱普城做到不分化再算

首先熱普城聯盟已於2016年選舉後解散
其次真心想知人地做左啲乜嘅可以去人地Fb睇，其他地方睇唔到係因為佢地唔屬於泛民陣營人地冇必要幫佢宣傳

呢個運動，無大台。就算泛民，眾志，學屆等都係參與者，不分化係指就住呢次反送中運動不分化，不割蓆，互相支持。

無喇喇每日都有2,3個post 問泛民某某去左邊，青政本土去左邊，熱普城，社民連去左邊。。。大家用下腦諗下，以上的尋人回應，已經包曬由溫和泛民到最遠的本土派，獨派。

根本呢種尋人出席活動post, 唔駛問一係就五毛，一係就三毛，一係就一毛。我一直都有懷疑，究竟係熱普城，青政，泛民私怨上腦，定有心人挑釁不同派系。

其實一起底就一清二楚，個班人開完post, 面對質疑會立即消失，等其他參與者繼續對罵。然後，等半日再開過post, 或者係最熱門的討論帖當中突然留下一兩句相類似的尋人回應。大家諗下，如果真係某一派別的支持者，點解開完post比人質疑後就潛水，然後周而復始再開post,. 當無事發生過咁。答案只有一樣，佢哋根本唔係泛民，亦唔係本土，勇武，更加唔係獨派。

無錯，佢哋絕對就係大家恨之入骨的中共係香港的網軍。高登之死，就係比呢班中共分化起家的五毛攪死。佢哋面皮成尺厚，被人鬧無反應，梗係啦，因為佢哋唔係香港人。而且，攪網絡分化係佢哋的工作, 點會上心。

記得，無視一切分化post。在沒有大台的日子，每個人都盡量利用自己的崗位，發揮所長。有出嚟的故然鼓勵，支持，無出嚟的人我們也諒解。

香港人，一條心!!!

咁即係點？雙重標準？

熱普城今次做過D乜

係要成日提住佢地